有個女仔一上車就喊

好想遞張紙巾埋去
但諗起自己咩料 都係放棄
無謂嚇到人再喊多鑊

i know that feeling bro

人哋唔想你阻住晒

遞啦
唔好坐埋人地隔離位就OK

遞完唔洗講野 比時間由佢喊

遞個膊頭俾佢

邊到 我飛的過黎

遞張紙巾姐
你唔係諗住遞張紙巾再借啲意坐佢隔離再一手搭住人地膊頭
再一手禁佢個頭落自己膊頭
再細細聲問佢發生咩事 同佢講有咩可以話我知 我會係度
再陪佢搭車搭到佢落車 再話驚佢有事主動陪佢行返屋企
然後佢為咗多謝你請你食飯 之後再同你講你係佢遇過對佢最好既人
跟住會交換電話 然後星期日出嚟一齊睇套戲 食個飯 再去九龍塘食埋甜水咁呀嘛？

三歲妹妹你都唔放過

響佢則邊讀膠post

「熱狗式推演法」真係害撚死好多毒撚

可能人哋啱啱同男朋友分手
宜家仲喊緊

遞完就走係ok既

都真

你個名咁似我

咁都無膽，唔洗旨意抗爭

坐埋去話想溝佢嚇到佢收聲

現實係人地會答你 : 唔駛我自己有 之後馬上落車

加多句 行開啦死毒撚

有時唔駛屌出口 望你一下之後彈開再背向你先係最絕

試過有人遞紙巾俾我 我記到而家
其實唔洗諗咁多
出於關心
呢個世界每個人都需要安慰
支持你 下次就會做到

你身邊d 朋友日扑夜扑 中學生又日扑夜扑 你d同事又日扑夜扑 連你老豆老母今晚都扑緊

你呢？

你甘心個個扑野你就要打j？

你係男人 你係一個充滿獸性既男人 你既生存就係為左扑野

扑野最重要 記住日日都要扑野

冇得扑野 你同性冇能有咩分別 唔好慳你d子孫 瘋狂扑野呀

啪啪啪 啪啪啪

點解你冇得啪啪啪

點解呀

你同一隻爭輸左交配權既野獸有咩分別

黎 拎出你既巨龍 向住一個又一個既山洞進發

記住 你係一隻野獸呀